[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (95) KC Cup大亂鬥【五大訴求缺一不可】

—————————————————————

官網：

Download Links：
IOS：
Android：
Steam：

—————————————————————

實用網站：
英文攻略網：
日文攻略網：
台灣攻略網：

以上網站內容只供參考、不代表Lihkg的立場

———————————————————

目前主流：

以上內容只供參考、不代表Lihkg的立場

6月1開始新一輪KC Cup

最新box :

————————————————————

新手常見問題：

Q1：洗唔洗刷首抽？
A1：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。唔同deck有唔同首抽玩法
For example:
墮天使：可以先係Valhalla Calling 刷出一張key card -墮天使的放逐。之後，再講慢慢儲其他Key cards。

詳細情形可以留言問下一眾巴打

Q2：遊戲王點玩架？
Q2：官方公式規則書
其實玩玩下就識

Q3：新手抽邊個卡包好？
A3：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。

Q4：幾時reset 卡盒？
A4：抽完你自己的目標卡之後就可以即刻Reset。

Q5：咩嘢係黃金包？
A5：過往卡包的汎用卡合集的卡包，必定會出現UR/ SR。期間限定出現。用免費石會有limit 次數 (6-10)。有時會出現突出既卡，請自行評估風險，早買早享受，微課或者F2P既不建議抽。
如果真的需要之前的卡包的卡，可以等最新型的優惠活動：卡包半價 。(25/Oct/2019 第一次開始，第一彈到第七彈大細卡包；25/Mar/2020 第二輪，由第彈到第十彈大細卡包）
可以用比黃金包更少價錢得到想要的卡。

Q6：咩嘢係計數物陷阱？
A6：其實是反制陷阱的意思。有部份中文翻譯極度奇怪，有唔明的地方可以上黎問各位巴打。

Q7：點解duel links 無xyz, Pendulum 同Link架？
A7：Duel links 暫時開放到5ds，所以最新的召喚法是同步召喚。

Q8：點解我無GX, 5ds 同 Dsod 世界架？
A8：開新世界是取決你DM(初始)世界的Lv。基本上DM世界升到十級就可以開齊現有的GX, 5ds同Dsod。

Q9：點解d角色的Level 上限唔一樣架？
A9：角色的Level是取決於唔同的世界。DM同GX人物目前最高是45lv，5ds是35lv，而Dsod是35lv。

Q10：點樣可以得到石頭抽卡呀？
A10：
1. 營運贈送（如：活動紀念，開新卡包⋯etc）
2. 升級世界
3. 升級人物
4. 參加活動
5. 參加階段決鬥（其他tcg game的天梯）
6. 每隔一段時間觸碰畫面內的設施可獲得數量1/3/5顆的石頭 （傳送門：噴水池、對戰競技場：街燈、商場：商店上方、決鬥專區：垃圾桶）
7. 決鬥專區的街頭決鬥重溫，每日一次，可以獲得5石

此外，角色持有石頭的數量的上限是9999。到達上限後獲得的石頭會自動傳送到贈禮盒，贈禮盒內的石頭最多只可存放30日，逾期就會自動消失！

Q11：點樣可以得到角色技能呀？
A11：
1. 提升角色等級
2. 完成成就任務
3. 活動贈送
4. 和傳奇決鬥者決鬥後隨機掉落
5. 階段決鬥 決鬥後隨機掉落
6. 使用技能抽籤和一部份道具與交易商隨機交換

Q12：點解要提升決鬥評分呀
A12：每場決鬥的決鬥評分會影響掉落物品的數量，每1000分會掉落一個物品，一場決鬥的掉落上限是八個物品
影響決鬥評分的項目可以參考：
一般而言，刷分卡組可以參考巴哈此篇的PvE部份 ： （其他部份有些內容比較過時）

由於不同活動敵人的卡組也不同，刷分卡組以屆時活動出現後的情況為準。

Q13：點解有d卡片票卷有藍眼白龍封面嘅？
A13：有藍眼白龍封面嘅卡片票卷是Dream ticket。和一般卡片票卷最大的分別是Dream ticket可以換取卡包和SD的卡片 （一般卡片票卷只能換取活動卡片）
只會在營運有特別紀念活動時贈送，可以換到指定卡片上市時間前的所有該稀有度的卡片。
目前可以得到的分別是2UR dream tickets, 1SR ticket。
2週年UR dream ticket可以換取GAIA GENESIS和此卡包之前所有卡包和活動的UR卡
2週年SR dream ticket可以換取GAIA GENESIS和此卡包之前所有卡包和活動的SR卡
DSOD dream ticket可以換取GUARDIANS OF ROCK和此卡包之前所有卡包和活動的UR卡

—————————————————————

連登盃

第一屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)
—————————————————————

此Po 嚴禁討論自閉燒血Cancer Deck
(e.g.科怪/金宮/妖仙)

NPC圖 方便大家睇 (中文版遲d出)

表遊即將登場！！

藍神慘被SM

都唔知整個方界活動卡做乜，成隻game得3張方界卡

3張冥王龍，3張Beta，今次新角色還好

新細包 魔妖 剛鬼 不知火

不知火咁快出新卡，下個ban list實有佢份啦

2張本家魔法 + 5星同步 + 2星怪 唔算大buff 呢幾張望落去好似冇乜用

張速攻魔法好勁wo

"個人建議如果有召喚師+攻 好過用集中電流 因為唔會限死你得一隻怪可以攻"

你指召喚師+電子龍/槍龍?好少見，點組法?

玩左一個月 用緊ddd打rank，次次遇到ddd內戰就先攻無防紙係手，最後比對家反殺

我都岩岩玩電子龍大半個月，
對其他牌就無電子龍/核起手，
遇親電子龍就比我後攻無融合，比人人工腦...

邊度有leak?

玩電子龍最緊要識控血出技

個技幾好玩

張魔法係咪同實卡一樣，咁咪再送一張卡比人

我都係參考人地 一張同兩張可以有唔同組法

想問冇混源龍嘅雷龍可以點組？

上年六武tier1嗰時入坑，岩岩入返坑，依家限左緣同星遺物，六武係咪已經上唔到kog?參考過duel link meta星遺物轉加拿大都唔多掂。

之前抽齊3張加拿大嗰陣有抽齊3張暗鬼3張假面變身，如果我無stratos慢慢抽齊3張獨善人玩masked hero會唔會好d？Selection box 3用石抽哂10包一張stratos同adroation都唔見無adroation好似又玩唔到。

DDD 月頭都上到王

聖衣同聖槍大家會揀邊張入deck

月中至月尾應該上到，5星同步同二刀流仲係好勁

聖槍

六武我會落分斷
而家D怪輕鬆 3000+ 攻

我試左幾場, 都卡卡地...

新卡包大家點睇

幾睇好不知火sr速攻，應該唔會限掛，不知火本身都有限2限3

新細卡包 5月29號出
加強不知火 新增魔妖 剛鬼

不知火不了，想玩魔妖

不知火又有新卡⋯白龍呢？
光召風召又唔出

出光召同風召 其他deck仲洗玩
白龍buff極都係咁

咁早知拎d石去抽魔導陣好過抽白龍

亞白龍唔放出黎強度就係咁多

佢出係貴set 黃金唔係搵拎人玩

額外有咩怪?

魔妖夾唔夾到召喚師

魔妖好似淨係召到魔妖同步

出呢隻對面用hero裝備就掉手牌對面夠力咪比佢食召師加攻

用泥沼因為可以當召師合兩隻係手都可以合水召

掉墓又得墓合

3張守備者之力

易唔易卡手？

六武已死

魔妖個同步combo直上3579系統好似幾過癮

想問下加拿大蟲係咪有得卡時點?
新手唔係好明卡時點係點做

見巴哈講可以斷招

新細包唔啱用
係咪直接去抽魔導陣

十場最多兩場
但手牌坑到人

最好係打不知龍盟同超重比較有利

人地hero都用裝備..唔 用無力炎召

動物台隻五毛老鼠咪撚教壞人玩半自閉啦屌你老母

D撚樣搶post抹黑又信

你唔係覺得佢地係好人?

CP狗又有,靠玩bug直播R人氣又有同埋租網貼光明正大用link貼CP等都有佢地全部有係lihkg做過曬
咪話屈人

5毛?佢地屌用imgur,唔貼原link,唔順序

事實係咪一鳩樣

佢地一樣貼

不知火唔叫自閉?BF唔叫自閉?DDD唔算?重裝直接攻擊唔算?

先攻靠手坑可以擋幾多?

先攻後守對面可以清你場

事實咪得唔炸人既E/D/Mhero同白龍先唔算自閉

負評無玩過果堆?

不知火唔係自閉？

我唔評論咩deck 自閉住

但從你不停一個人炸post 不停反問 我諗唔係一個正常討論應有既環境

如果你覺得咁樣係開心既 咁你就繼續自high

我覺得自己岀聲都已經有d浪費自己時間

好笑佢自己要插人，
話人玩半自閉既，
不如反思下限手坑2[u]同埋禁左元素炎限1仲可以入咩？有幾多張炎屬？

後攻可以炸場搶怪回血

有風箏機人話人半自閉？

佢唔限ur一或二根本只係鬥後攻同好運

你魔導騎士可以掉完再有效既卡

溝月光得六格ex

溝ehero又無穿防

先攻防禦又話半自閉

又無陷阱純魔法卡

你不如反思下人地點解話你半自閉
原先元素軍刀+召喚師落幾多張火軍刀？
1張
你落1張熔魔balance返
相信唔會有人話你半自閉
你依家落3張
3張燒血你同我講玩落墓再靠召喚魔術黎出火召？

依家有咩deck可以落2風箏
你夾硬乜deck都落就話啫
正路除咗光道 仲有咩deck落到

魔導騎兵 冇咗科怪先攻 仲有冇見過？
黑魔導仲有冇空間俾你落？

用泥沼加戰士hero合魔導到

魔導騎防裝備怪甲蟲 龍盟 hero

落機械栗子只係改變到防守狀態

比人直接攻擊無用

風箏機人手到開魔導效果防完都仲可以用多次

魔神可以比騎殺到

對面用月光怪戰鬥打唔死

Hero用變身又防唔到魔神

水召可以兩張泥沼合到

後攻五張手牌可以出到三隻融合怪

元素我落炎三地二三暗兩陷但太慢

最後變左暗三陷2場三溝魔導當陷用

我玩左唔耐，唔係好明點解咁憎"自閉"，因為自己玩無理過對面?燒血?因為外國都會介紹呢類牌組。

Anyway,
刷左幾日藍神，終於出方界UR比我，仲要一個鐘內出3張

唔夠炎屬怪用同打月光融合

依家 對面打唔死 既怪太多 裝備魔法 月光怪

而且可以炎屬有幾多張

防怪直接打得兩張防傷擋

你要咁砌黎去出到魔導騎兵 冇問題
魔導騎兵俾人屌
係因為科怪+搗蛋王+魔導騎兵
基本上除咗你送熔魔俾對面 冇野做到
騎兵先咁被講 兩件事黎

你下面講話打唔過月光
如果你要落3熔魔玩燒血+所謂增加上手率黎嘅食對面2隻怪
你咁嘅邏輯 同啲自閉話「科怪3張都唔係咁易出到啫」有咩分別？

原先元素軍刀+召喚師
得1火軍刀 你依家3熔魔
你落3張炎屬普通怪 會唔會有人話你半自閉？
重點係 3熔魔
講完

我都覺得個rate 好似高左憎自閉係因為我哋玩卡game 想有d交流 屌 唔撚打人 只係識扣血 你想報復社會ok 但唔使拎岀來討論

如果個meta 去到召完怪企場 得手坑解到 我都會認真考慮對dl 既投入度

至少現在主流果幾副都叫有來有往

曬氣啦，三熔魔擺明係想燒死人
守護者之力唔想比人打死
我呢副deck一樣玩到騎兵同火召，效率仲勁過你副濕鳩半自閉
半自閉又唔承認

三張限二....

唔同步唔二重其他都限戰士或者不知火怪..仲可以入咩？

你用除外魔法卡都可以靠魔導騎無無效炸裝備

而且穿防怪唔用加攻卡用咩？

星遺物？

你要點玩係你嘅自由
但一直講嘅 係3熔魔
如果你咁堅持你副deck
一定要落3熔魔
而唔選擇1熔魔/靠重陷堆隻軍刀再改屬性嘅話
咁真係冇乜好講

有無人玩原罪deck? 我新手起左呢個deck, 係好大力隻隻都打4/5000, 但一抽唔到場地咭就玩完，可以點樣強化下？

插光暗古代妖精龍

再抽下先玩兩罪白龍

無星辰龍但放sin星辰

用遊星技會有星晨龍呀...

新版

但你帶戰力補充喎

我未轉返人 ja

就咁post 問下點強化， 隻彩虹龍同星塵其實都可以用隻一星除外特殊召喚，或者用黎同步

人走sir
點解咁耐唔update清泉教室

比狗跟

講返隻驚
呢包大包好似DDD好打過sin

我試下

點攞到3張冥王龍？

升新表遊

絕對係，sin無場地就收得皮
DDD又有檢索，又唔使融合，一野出3隻大怪
大家都無咩抗性，DDD穩定d

係咪睇左巴哈既反制白龍？

玩左一個月dl，岩岩月尾用ddd幾日就上左王，不過打rank好少見ddd，一遇到內戰好多時先攻拉曬d大怪出黎就比對面用疾風大王反殺

DDD呢d快攻deck，都係後攻贏面大d
我都係今次先第一次上到王打左一百幾場對過一兩次ddd only

先攻8星企場
後場6蓋 或DDD張陷炸牌斷佢做招
下round 一開波攬炒炸後場
8星打穿

新小包剛鬼如何?

冇link怪 潛力有限

no link no use

將來會有麻，唔係咁先有潛力?

Link怪有排先出 等2年以上

超量都未有，講link

咁超量有無用？

不知火係咪要重點T1了？

重回

睇過實卡玩家以往討論，似乎新包張UR機巧嘴，可以配搭電子龍(其實好多deck都岩用)

刷分超易

兩下五倍一張魔計場上兩張黑魔女攻加一張黑魔導

起碼九月十月..

GX有個揹住鱷魚條友係咪唔打算出

留名

仲有成堆角都未出 有排

見DK今日用係剛鬼度
實卡主要用係abc同電子龍

大機會 到時可以留意下6月嗰mcs

超量會令唔少deck番生 會多咗野玩
最快應該今年9-10月出

等緊入魔同星聖

會唔會出影依

k社最仆街咪一早出左d下怪
到你出黑色 點追下怪呀

不知火改做不知恥啦
仆街黎

有新template？新卡包影響好大嗎

師兄做咩咁勞氣

無玩一排 依家墮天使牌組是唔是完全無得玩

要配光道卡 幫手抽濾

你地今次藍神刷咗幾多隻？依家800隻1億3得一張鑽卡

巴打刷咁多做咩
齊3張就算

刷R珠先緊要，升鑽卡

想請教下
水機有無得玩20至22張既deck
有無ching分享下

得一張wendy 睇dl meta大部分都30 deck 有啲唔係幾啱我

我完晒任務先開始刷到，人都癲

不過今次可以用技能，刷99999999傷害，好爽

6月尾個新角又唔似係出藍神

方界有排等

6月出杏子

施與受+太陽神徒真係自閉嘅極致

隻game係咪真係越嚟越少人玩

打親香港既好多個名都係簡體字

唔係掛
可能係「新」香港人

其實DDD幾勁
咁都唔係 tier list

淨係知白龍連T3都無埋又話係親生仔

如果DDD同超重二選一邊個勁d
超重可以抽埋bm圓圈但DDD 又好似新鮮d

點解佢會有強慾

專有技能黎 只可以用一次

DDD啦
可炸牌

長遠黎講黑魔抵抽啲，可以玩埋電子龍

DDD唔 STABLE

一定係抽25大包啦
有超重 電子龍 黑魔導
其中兩套係T表上面

仲有聖槍 連鎖除外 呢d泛用卡

抽27大包 除左DDD 得廢既原罪 同埋冇泛用卡

打kc盃，平均5場入面有3場黑魔導，其餘2場bf 電子龍，呢3副野不停loop

黑魔導最多
見到都煩

有時見到黑魔導真係唔想打
尤其對家起手已經天胡咁(黑魔導天胡話咁易)

包剪揼遊戲，打bf先攻無防紙就已經輸左

包剪揼都好，證明平衡做得幾好，我用軍刀召喚師俾白龍恰死，打不知火就贏多輸少

想問下月光點剋黑魔導?

9星防指定 紅狐也防指定
對面要召出騎兵才比較好解

9星出場 可以右上角

包剪揼+draw牌遊戲

輕鬆

龍盟真係煩到嘔

我覺得仲玩到喎 不過好貴 都係玩dd算

第一日勁多磁石戰士，起手無無底機本上睇佢表演跟住完場，
第二、三日可能佢地已經max晒，變左勁多反制白龍，

我用水晶古代混合，係唔會勁，不過叫做練下點玩水晶，開頭果陣玩到幾乎countdown完。
仲係14、15lv，搞到隻game都要焗我上，連輸3場都話贏一場就升lv，但唔生性上唔到，最後要拎返電子龍出黎玩...

以我用水晶古代玩(有宇旋)
遇到黑魔導，起手爆唔到魔導陣基本玩完，遇過幾種變化有人叫魔騎、有人叫沉默魔法師...
遇到龍盟，起手無無底就睇表演，10星同步除外晒我場上，完場
遇到白龍，遇到個個都有果兩隻同步，白靈龍死完再上黎炸後場，同步果隻又除外我D怪...
遇到召喚師、磁石、不知火唔洗講...
我係遇到電子龍、超重、月光先有機會55波

E hero無空氣俠係咪差好多

磁石戰士deck點砌？

任何deck入檢索卡一定勁好多

我無鎖鏈，然後無師範，九星同步無紅龍戰車。最後開左新ac抽左DDD重新上路

用落ddd真係好唔穩

擺晒d有效果既磁石戰士同場地
加幾張萬用魔陷得啦
4星同表遊升級獎勵果隻要落3

呢家個KC好似唔同之前嘅
同埋唔係2/4/9/11月咩?

今個月既KC stage 2頭100名
可以直接打8月既offline 世界賽
今年舉辦KC cup既月份係唔同咗

我用ddd kc上到20階就開始卡住

有無依兩日無得睇對戰攞5石

官方問題
仲未fix

原來係咁 我就係咁重開 thx

今期電子龍輕鬆爬

瘋狂係24卡住，玩左無耐無重抗

MCS #31 (no side deck format)

Top 8
3副水機
1副不知火
1副靈獸
1副剛鬼
2副電子龍

連打兩埸芳香打左差唔多15分鐘

bf好似由出左毒風之後一直keep住t3內
幾抵玩

想當年我都係用bf去打實卡比賽 仲入到16強 不過都好耐之前嘅事

超重武者=新自閉,屌你老母

同感

又黎扼錢$8+1UR活動

之前玩開槍龍 半年無玩 墮天使同召喚師係咪收左皮

墮天使收咗皮 唔洗抽
召喚師仲係T2
暫時最新T list (比賽為主)

搭單一問，槍龍依家可以搭咩比較勁
依家搭緊黑炸彈及structure deck反轉draw牌隻火車同埋蜘蛛
但隻火車始終強度有限

強度有限，槍龍得2800攻，對面防效果已經廢左大半

真係好憎，無限特召再同步

蓋佢通召囉

擺張長眼谷 或者無底佢d怪

長眠谷*

水機好似唔多見
係咪真係有T1

大型比賽先會用
KC Cup呢d如果想高分多數用OTK向既

即係強度值T1 ？

刀斧怪已中

最強UR

跪求大家遇到呢啲垃圾deck打完即刻檢舉

呢d一定會report

一定會

入風爭比人屌都要入栗子防唔到

你先攻對面後攻

第二回合你都食兩野4000攻

玩栗子唔入呢張次一世代

所以依家打到上去唔多夠力

抄duel links meta用see you later
其實唔變隻闇鬼都得

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

咩野meta都係冇用，運氣先係王道

我都升到24之後卡住 想放棄了

8蚊ur抽到獨善人 暗鬼 長眠谷，如果m hero無空氣人仲值唔值得玩

強度爭好遠
等空氣人包出咗再玩m hero

我改左用neos就上到不過無ad轉換者差咁d

無底/鎖鍊佢隻怪 佢點攻？
長眠谷完全係剋死佢
粟子入2張就夠

駛唔駛咁多粟子

好 等我課埋3張龍魔導試下neos

Ad商店換咋喎⋯

4月先玩，到5月尾前都hea住玩所以可能錯過左，而家都唔見有得換

隨時都換得

係呢度換

thanks

第一果副上到20無打

太多不知火曬時間

第二副就算出到都只夠打hero

不如玩龍騎士抽多兩張sr騎就得

終於max，完成第一階段!!
完全睇派牌員(好牌起手/對面起手差)同運氣(無遇到召喚師)，技術真係次要

睇派牌員
黑暗大法師？

新手課咗少少抄咗兩副牌，
成日都唔夠啲主流打，特別係黑魔，先手陣再蓋張導航就出咩都死，真係唔識打，唔知係咪我問題，覺得後場好難清

Where is 宇旋

DDD 頭幾日max 左
傳5卡左成個星期輸比派牌員

得1張無理由放1張搏神抽掛

有無deck list share

呢副
無底+1
少女-1

新手初玩依隻game,初中有玩過遊戲王，仲好鍾意黑魔導系列，請問我首抽可以抽咩先？優先想抽黑魔導女孩同相關魔法卡

我嗰套都好似
技同怪一樣
魔法 融合少一張轉宇旋
陷阱 3少女2狡滑1加拿大
Kc 24卡到灰左 睇尼係實力問題
今日8蚊ur抽中長眠谷 最後去課埋新宇 光牙 龍魔導 岩岩終於max到

有冇deck list

#分享牌組 #DUEL LINKS

我都係新手 今日岩岩用呢套neos max到kc

三魔導合 最好三新細包 sr 但要融合解除

然後入龍族卡最重要係你有咩入咩基本三盒就玩到最平既玩法

可以就換兩隻呢張

依家上25最穩陣應該係電子虫
利申:黑魔導得一張 冬甩 上左25

你副不知火 已經接近頂配啦 你三張聖槍 佢用陣除外你咪 貼張聖槍防佢除外

因果用太多資源 可以換1張無底代替

銀河旋風而家環境太慢 我覺得冇乜用

次撚次爬到咁上下就連續幾場都咁既hand跌返落去

哈哈，依家個環境少左綠帽同超重後台，一個ac用紅眼劏龍一個用電子天使打返啲主流反而格食格，比起用返主流互砌仲易啲上到去

黑魔導變咗T3
唔怪得係咁輸

我查左陣 好似要勁，堆龍族都唔可以亂落
同埋gaia得2600會唔會唔夠大隻
張場地淨係要尼執gaia好似又有d哂

我覺得堆素材紅狐、ad、豬仔 落1-2張已經夠，有位多可能落連接人拉neos或者落neos仔用假面變身跳光牙仲好？

上面張圖果堆素材落曬一，咁都可以上曬手

唔係呀 我意思係加埋哂落1-2張

我都用緊neos, 其實都幾易起手冇neos fusion或者龍魔導

龍盟都幾惡
專打自閉仔

龍盟唔平呀
Optimal :3副SD+3隻長柄刀龍

好憎龍盟..

寧願遇龍盟都唔想遇自閉仔

龍盟OTK向
驚蓋牌 同OTK唔到
所以水機ES可以剋佢
黑魔導50/50
其他matchup要睇邊個先攻/後攻

正常同步deck 仲要來來去去都係果幾個step 你玩咩deck 憎佢

8蚊果個送ur果個優惠如果本身已經抽左某幾張ur，係咪唔會再重覆抽到？

唔關事
會重複

龍盟=弱化嘅BF，仲會比一張宇旋收皮

不知火呀

有無水機說明書?
我齊deck但唔識玩

屌我覺得課3包都唔會中惡魔鎖鏈

無得唔課埋啦

課埋 等出係新包先再抽啦

我諗應該海底撈月，最後一包先中

新手想問
我黑魔導導航，召左黑魔導同夜末巫師
點解佢話我時機唔岩開唔到巫師效果

中間係咪夾左個冬甩

應該係 個魔導陣除外完巫師唔可以再除?
二選一？

LM

連鎖唔到

白靈龍cut in一樣

一套黑魔都收到..皮

入張融合防於手

一係溝真紅眼

場上有古代機械要塞，通召熱核龍個陣點解可以發動陷坑

因為佢用非對象陷阱？
Eg 無底

係⋯無底，煉獄陷坑都係非取對像

.....屌

Rip 巴打記得將d EX珠 拎去換張鑽鎖鏈

我都係想早d reset抽多張鎖鏈姐

有冇話咩時段打天梯易d 尋日晏晝打到夜晚 傳一傳二上上落落 反而凌晨打就直上傳三

唔好再抽啦 太非既話等出正式box先再抽鎖鏈

呢幾日d高手打kc stage 2
所以你可以趁呢段時間打天梯
或者月底打都會易d

高手課長姐

見過鬼都怕黑，真係last果包先中

上KOG
F2P牌都做到啦 時間耐d姐
KC Cup唔課同技術高點拎到第一？

輪班

刷左天照出黎 同朋友試果陣 佢用紅龍戰車效果點我天照 我反轉拎完一張卡之後 無除外所有卡 明明有抽卡發動到效果反轉卡 點解會除外唔到
最後就咁天照爆炸去墓地

4月1日前係發動到，4月1日改判定之後就發動唔到
詳細睇呢條片

我想知成盒課左幾多錢？

我諗起碼1200以上

咁天照算乜 好似刷左張垃圾出黎咁

煉獄陷坑係咪只可以炸效果怪？ 特召黑魔導嗰陣我冇得開

冇錯 因為黑魔導本身冇效果 所以你破壞唔到

天照已廢

可一不可再

睇多d 網上片加dk嗰網
水機係燒腦deck 要多打先熟d combo

Sorry 睇漏咗巴打嗰留言
如果你咁鐘意黑魔導
直接抽2-3round第25個大box
可以玩三副deck (黑魔導/超重/電子龍)
要玩完整版黑魔導仲要抽埋第20個細box

如果唔想抽咁多 而又想玩燒腦deck
可以抽第23個細box 玩靈獸
抽3輪就玩到

其他meta deck需要好多石
新手除非課金 否則好難組到
有好多方法拎石
詳情請睇

你新玩 官方會送好多換卡既券 要小心用
唔知換邊張可以去呢個網參考

有咩可以隨便問

今次非洲完下次就好運嫁啦

你地對龍盟點睇
我爭一張關刀龍 成日都想組龍盟

有兩張就玩得 齊3最好同ddd 舊屎一樣

我知三張最好
意思係有冇人玩過覺得點 易不易卡手

之前一直有人玩 但少眾 手唔卡 又三裝備又岀左隻1800 但易斷招 就係咁

依家主流係咩岩岩手痕玩返成9999粒石
我係機巧+藍雞火雞+暗鬼+3張核成龍個代
有一堆通用陷阱ur

可以參考呢個網(比賽Tier)

你嗰堆牌得暗鬼仲有用 不過要另外組

玩尾水嘅不知火啦

無課玩咗一個月鳩砌咗副藍眼，終於升爆D lv成日臨升lv先輸真係玩到躁我副虧deck9成上唔到去是咪可以放棄？見預賽啲獎勵好似唔多吸引

你講kc stage 2?
每日玩4場夠啦

ok唔該巴打

其實而家藍眼係咪真係咁雞？定無課冇得打？晤多識玩成日鳩撳被打柒但我又好鍾意藍眼白龍(同條女)

你share埋你副deck睇睇

啱啱抽到張青之眼賢士同光道大天使麥唔知咩爾有張集中電流但好似冇咩用

呢副絕對唔係standard build
只係跟你有既牌砌
你有冇栗子？ 冇就加多張陷
同埋如果你有賢士 最好有3張

唔該哂巴打我冇栗子呀 唔多想課多張宇宙智者遲啲r多兩張賢士算 想問下隻光道大天使7星我用1星恊調加張7/8星都召到？

最近開始玩返，想問下section box係長期有得抽定係期間限定？

期間限定

年幾無玩，返黎睇返d舊陷都仲咁通用
不過好多以前牌組核心轉哂，好似好複雜
想當年龍姬神+電子雞去到無腦核成otk橫行
最估唔到芳香班刷分囡囡竟然變到上王牌

依家隻驚係同步世代meta當然變化大
電子雞核成收哂皮 期間六武霸咗好耐T1
依家暗鬼要加埋v hero 空氣人先勁
芳香見到都唔想打
預計黎近9/10月出超量

唉屌，我拎曬石去抽普通box

無抽到係好事黎，睇下我上面張鎖鏈最尾果包先中 屌佢老母

section box 入面堆牌唔係特別勁嘅咩？

Selection box包括比較好用同meta既卡
加埋幾張提早出既卡

黃金包你唔課好難中齊想要既卡
新玩同微課既唔太值得抽
如果你想博下運氣 可以抽下少少既

上面先有一位巴打 課到最後一張先中條鏈
抽selection box 非重課玩家要慎重考慮

多謝解答，原本仲諗緊課唔課少少
$8包果D值唔值得抽？

巴打新玩定回鍋?
$8+1UR扼錢日常
成日唔中自己想要
不過我次次都照抽

回鍋，對上玩果時先岩岩出遊城十代Hero果一代卡

都年幾囉
最主要睇巴打想玩咩deck
先俾到意見抽咩$8

無咩特別想玩嘅野，不過依家牌副特別多Hero嘅牌可以用

我最近玩返 用黑魔導成日比電子龍SM

想問下section box係咪去到6-15就完？

係 冇錯
之後就應該要等到下個kc cup/新世界先開番

正常 電子龍有好多手段破壞你d怪同圓

想問下點解我成日合唔到隻高攻既聚合終結龍?
最多淨係試過2400攻 3隻
明明我好多素材係場上+墓同除外
就係揀唔晒
定係佢同名最多揀一次？

其實點解呢張可以揀到水召out game

求解答

想問多樣野，ai人數嘅上限點先升到？

升stage Lv
最多10個npc

指定同非指定既分別

詳情請睇

唔關事 同名照可以拎
佢係拎你場上同除外既卡數量x800

想整副高評分嘅牌組去呃npc資源，有冇好介紹？

仆街 係咁係傳3跌傳1，然後升返傳3又再跌

有無召喚師+不知火 或純不知火 牌組參考？

kc cup 25lv左之後仲會唔會有石拎
冇就廢時報名打了

有得拎石
每日打4場就得

升唔到25係咪就完?
同埋想問係咪一定要五連勝？ 佢點計升級？
利申24上上落落得罪派牌員

25= Stage 1 Max = 有得玩Stage 2
輕鬆玩既唔洗刻意打stage 2
Stage 2係俾想打世界賽既挑戰
每日4場KC 拎石就夠

唔駛5連勝
我自己係WWWWLWWWLWW 升

自己上呢個網參考

我升25係5連勝

真係好撚on9連勝升rank之後可以連續爛hand到連輸

已放棄
糊都無得叫 贏下輸下唔跌唔升
認命算

特登課咗左輪龍，抽齊柏修斯無抽到攝理，上左傳說1比人打到訓係到

拎左800石抽section box, 原來都係出埋d廢卡

Last day終於上到25lv

我建議睇tier list抽卡好d
課金睇強度是常識吧

集中抽meta box算啦
Selection box俾重課既人玩

我前一期試過左輪槍+重陷上王
上期就neos配SD上王
最新呢期暫時仲係傳說一

仲有時間 加油啦

我經歷過，仲抽埋技"命運大師"，谷到角色35LV埋張卡，之後被屌打....唔係黑魔道、不知火除外、就電子龍破壞、水召打唔入

新main box

我覺得已經去到用圖呃你地抽

指巴覺得今個大包有咩卡勁？

魔女工坊有潛力, 話哂都比較新既系列

對左好多個月黑魔導 / 不知火 / 電子龍
好悶

魔書回歸

D 40LV得魔書張場OK, 俾D新意得唔得

加埋法士同律法，已經好有誠意

終於上王，係咁跌黎跌去忍唔住用返ddd快快脆完一場咁刷，上返傳5先轉召喚師玩

通常過完KC幾耐會有新禁卡表出?

遊星果D係咩誠意

卡利渚40lv送多張命運都唔錯，遊星就真係算把啦

今日係卡利既勝利, 我而家都極速爆緊表CARLY LEVEL

快既咪一至兩星期 慢既一個月以上

有預感惡靈魔書解限

魔女工坊暫時出左3張怪獸卡，睇落同到召喚師搭？

巫術魔法搭唔到召喚獸應該都係唔得

想問下禁卡表個限3係有咩意義？

例如武部同宇旋
2張都係限3
你只可以
2武部+1宇旋
1武部+2宇旋
3武部 or 3宇旋

雷龍就係因為3張key card限3
所以基本上已死

又分拆出卡... 已經唔想再課

最慘係d石無得儲

又唔駛副副都追
睇埋包膠先決定都未遲

已經唔係副副追 但主卡包出親都手痕... 成日見到好玩又想齊

佢D石有期限就係逼你要用咁d
新大包等埋包膠先決定抽唔抽
黎緊應該會有新ban list
到時睇下嗰meta會唔會變

我係儲唔到...

點解konami 營運成咁

咁冇計 K社要賺錢實係咁做
一係等細包 靈獸嗰細包就係最好例子
不知火就因為要溝埋其他包既陷先勁 所以比較貴

手機驚既目的係賺錢
如果你想免費玩齊所有卡(包括實卡新卡)
推薦你下載EDO Pro

我主玩一個meta deck算3個卡包skip左先勉強玩到一副+儲到石

追完光導 又唔小心追咗dd 兩副都otk 雖然唔係top但好玩就心足

似ygopro? 有時都有玩但係duellinks 真係好多人玩好多唔同牌組simulator 好玩但係要要成日坐係電腦研究同玩

Duel link仲要有語音係爽d

有冇人知點解月光白兔成日彈唔走人後排？明明場上有其他月光

新包17號出

後攻遇到呢隻要點展開

痴線咁快

K社冇錢

追數上兩包廢到咁

右上角

所謂解場月光

你做到呃佢出一次無效再出你想要既怪效都得

場上另一隻都係白兔？
對方有卡牌效果保護但你冇留意？

隔離係融合怪，劍舞虎姬之類多數唔得，一般月光怪都一時時 有時打街場我用藍眼對面月光兔有時都電自己 好奇幻

白兔係翠鳥拉上黎？

係咪用月光翠鳥係墳拉出黎？係既話會用唔到效

係 原來要直接出 thx

Ok thx

原來夾埋一齊計
咁限1限2同禁止都係咁計？
係咪淨係duel links先係咁計？
記得之前實卡唔係咁計

係Duel Links先係咁 同實卡唔同
限1 咪最多出一張
AB卡各限2
只可以出A+B
或者 2A or 2B
禁止卡暫時未出現係DL

冇玩實卡，張卡唔錯但有乜方法容易招佢？
係咪有專屬召佢既卡？
可唔可以用1400攻左使戰破後拉佢出黎
佢1400以下又冇召喚限制

佢同系列d怪都召到佢

今期KC 第一 TsunTsun 不知火教學

最近D包真係麻麻
搞到D石7月頭夠期
應該等唔到焗抽呢包
Wes巴點睇呢包抽唔抽得過

自己睇過魔女工坊個3隻怪+魔法
淨玩魔女難玩
打點太低，上怪得一隻1000攻，直傷唔可以發效加攻，偏防守
溝召喚師，魔女發墓地效果會被限制，除外左魔女變相無資源合召喚獸，合到都好魔女魔法卡都用唔到係召喚獸度⋯加上阿萊要通召，魔女要配合魔法卡先特召，好似有d唔夾
溝真沈可能好d，手牌多夠高攻，count埋魔法

石到期點都要抽d野

新包明顯同魔書有關 睇你本身鐘唔鐘意玩魔書

魔女真係要人地點玩 如果你對女deck 有喜好 咁當然抽la

溶岩魔神呢啲垃圾卡，應該要禁左佢啦屌
依家變左公廁咁，咩deck都見到佢
月光、召喚師，乜柒都落

褲都除埋諗住抽新囡囡
而家delay好嬲呀

全世界都除晒褲

d彩虹石有期限嘅咩？我回鍋果時戶口仲有三千幾石

玩活動想問下尤爾貝隻生物可以點解走佢/ 打對方？

中文公告fake臭晒

接受唔到杏子變左鳳眼，成隻雞咁

想問下新包係咪未出?

未出，等聽朝

我睇強度多
乜DECK都會玩下
魔書果期都玩過一排
仲記得溝過白龍黎玩

除左限定包基本大包都齊3
之抽D包又唔駛補全
石到期真係焗抽
睇效果好似唔錯都要焗去
等唔切next box

係囉，中文版寫17號
翻譯連數字都錯
我諗聽朝先出

講緊9999石之後再滿入mail果D有期限

有無師兄已試捕食同魔女

魔女唔識玩
落太多魔法卡親自己

新手 睇到呢張圖搞到想開始玩

想玩青眼白龍/黑魔導女孩 唔知抽邊包好 會課金

課金你預一副deck要$2000

想玩呢張不如玩黑魔導先，到時可能夾到

可以接受 一張20th既黑魔導女孩實卡仲貴
但太多卡包唔知由邊個開始抽好

係鍾意黑魔導女孩同青眼白龍先想開始玩
兩套都唔岩meta?

白龍要好貴⋯白石，靈廟守護者，銀龍轟咆，白靈龍，銀龍，精靈龍都分散係唔同包
黑魔導女孩就要問咁多位師兄了

最想玩都係黑魔導女孩/青眼白龍
GX既DECK都可以 以前都鍾意睇

抽25大包 有黑之魔導陣 加埋GX電子龍核心卡
呢兩套都係T3實力
仲可以抽埋一套超重武者做過渡
不過要玩黑魔導同電子龍 都要再抽其他包先會齊卡
黑魔導可以用魔術師導航 特召黑魔導女孩

如果想直接玩GX deck既可以考慮玩Neos 唔洗抽 直接課幾set structure deck 就玩得 有上王實力

如果玩純魔導女孩主題 可以抽24大包玩召喚師魔導女孩 不過呢一套唔會落黑魔導女孩 未必岩你玩

可以睇下你想玩咩deck，

岩岩完既KC杯出左結果，呢度係頭100位幅deck

同埋通常KC杯後一兩個月內會出限卡表，想抽舊卡可以等埋限卡表。
新卡包通常無咁快限，可以爽一排

鍾意gx既玩hero/電子龍
電子龍貴d但好爽，不過覺得限卡表有佢份

多謝各位意見
係咪唔好諗青眼同黑魔導女孩住
貴就電子龍 平就hero?
hero我都見有幾種

Hero都有貴有平
有一種你依家唔會組到 因為張airman暫時冇得抽

係咪冇得合卡

我都想有

有二十幾個卡盒要抽 都幾痴線

最簡單就呢一種Neos 再睇下有咩卡加加減減

王谷場地卡 可以用呢一張代替住先

栗子小球 同宇宙旋風都可以課金買到 各一

咁又唔洗抽咁多盒

呢位巴打方法最好 會輕鬆好多
睇啱邊盒就抽得 唔洗再打咁多人物升同拎卡

唔見有得買 係咪已經完左
想課金都唔知由邊到課起先好

唔鍾意玩二手AC 寧願課多少少

咁做輕鬆好多 唔只係課少少既問題 3無底唔係課長應該好難齊

咁邊到有得買

初始號其實同新acc 冇分別 只不過係個賣家養住一大堆acc 全部淨係拎活動同登入獎勵
因為呢隻game 既石係有上限 只可以Keep 9999石 多左既只可以keep 一個月
所以個賣家就會用多左既石抽包 所以入面會有一堆既隨機舊包UR 如果好彩有你需要嘅 咁你就可以慳返 唔使返轉頭抽

咁當中一定會有既係3張宇宙旋風 同2張無底 呢兩張都係隻game既熱門凡用卡 但因為係舊包UR既關係 如果自己抽 成本就會好高

另外一個好處就係 初始acc會有早期登入先有既異圖 白龍 黑魔導同黑魔女

同埋一買返黎就有9999石抽卡

咁當然 呢d acc一定冇自己開acc咁安全啦
我自己都係自己開acc 因為我開始玩嘅時候唔知有呢樣嘢 不過要齊凡用卡 真係幾難追
可以參考下

即係呢d?

見好多選擇睇到眼花
擔心既係個ac賣家會唔會拎得返

一開始唔知夢幻ur卷鳩揀左d乜

呢個似係2手acc 角色有升過嘅唔建議買
正常應該係完全冇玩過 先算係

第一張夢幻UR 唔知同其他UR卷有分別 揀左黃金櫃

有冇巴打買過可以介紹

冇淘寶ac

你仲記得算係咁我一d印象都無，前排張ur夢幻揀左宇旋

我刷嗰時係用AB控制拉佢過黎搵其他怪打

但佢第2形態每round尾自動清一次場，好難有怪捉媒做AB控制第2效果

夢幻ur卷係咪可以揀所有UR？

可以揀佢指定既卡包/套牌包入面既UR
上次送嗰張就可以換1-24大小包既UR
岩岩好換唔到個黑魔導陣

btw想玩召喚師係咪起碼有2張無底好d
仲有除左軍刀仲有冇野可搭召喚師

基本上所有
但唔包最新幾盒同某啲角色ur

拎套牌UR都唔錯，套牌只係可以用石買一盒

套牌起碼實價必定有
我會寧願課少少買夠就算
抽果d先攞命

我果副抽唔到無底所以無落都係前幾日上到王
見巴哈share都有配不知火，今日打rank都有混新卡包

你嗰副係點
我之前新手唔識野亂咁抽抽到2張召喚師同1張召喚魔法見差唔遠想組埋黎玩

無無底真係差好遠

thx參考下

UR Dream Ticket 最好上DK嗰網/巴哈 參考
揀d泛用 / 非SD / meta既主力

我反而想知夢幻劵平均幾耐送一張
對上一張揀左宇旋終於齊3
下張要揀埋無底坑，但唔知幾時先有

有時打超重蓋唔到既話張分斷就變卡hand

不如我講下咩情況先送
1）每逢週年出新世界一定會送夢幻UR同SR
2）慶祝下載量過xxxx 呢個就佢鐘意送就送 唔定
3）KC Cup 呢個就又係不定

原來仲會出埋其他世界
雖然冇睇過第四第五代不過都期待有更多角色拎石

會呀 9/10月出超量
本身呢4個世界d人物唔少都未出完 有排

係
初代戰鬥城市後既人物都未出過

問多次有冇巴打係買初始號想知引繼完個ac仲會唔會比賣家拎得返走

其實有好多方法：

無效怪獸效果類
eg 同調7星鬼動武者（最簡單），星塵龍，D Hero Bloo-d

用效果破壞後再用反擊陷阱無效
eg 天罰

如果剩係對電腦，可以用全陷方式令對方抽到牌底

仲有d複雜既好似卡時點就廢事講

月光打到KC 頭3但唔係T3都無

光道魔女術好似ok

魔女術好似好L勁

強度唔係咁計
Btw 紅狐幾時限

啱啱拎咗meta weekly top 8
新box最有potential 應該就係魔女工坊

隻光魔女其實好難解⋯解左佢佢可以再用魔女死蘇再召過

你要既係因果

真係唔係個個落，2解1，套牌起碼有兩張光魔女，又易召

9000石抽咩好

有咩爭？我今日用左15000石抽新包魔女都係222only火差1
For your reference

而家見到d光道都落左新魔女

諗住買初始號 除左無底+宇宙旋風之外仲有冇咩公廁UR有會比較好?

栗子球
加拿大

後者有加拿大 但少d ur同埋少1張夢想劵
你地會點揀

要第一個好D

不過呢兩張 game 入面有優惠可以直接買各一張

仲可以用優惠價抽最新包

好 咁我買第一個
揀灼銀機龍同黑玫瑰龍?見係熱門卡
然後課晒堆優惠拎栗子球同加拿大
係咪就可以開始決鬥

2隻都好有用

係，隨時可以決鬥

屌佢老母hero加 電子黑暗掉墓

鬥大力同光道炸或除咪得

呢排rank 月光泛濫

主要係炸完，佢係下回合可以出死蘇上番場，要秒佢先得
怪效你預俾佢無效晒，得魔法陷阱搞佢比較易

N卡一早應該限唔係邊有人抽ur

即係電子龍有排玩

墓地怪效無效唔到，不知火官司個d

sorry for 金剛棒
終於買左了 乜劵都未用

樣樣抽d咁，都好呀，有9999石俾你揀一副黎玩

砌/抄左幾套，有冇巴打幫我睇下邊套最易上到kog

得月光卡組叫打得下, 墮天(黑妹限2之後放左入雪櫃好耐)
青眼白龍有一張少女, 兩張白石
上Meta睇話黑魔導抵屌, 應唔應該抽? 黑魔導航同黑環有撚排抽
有張龍頭UR券未用

黑魔導而家廢左 因為比佢勁既有太多選擇
但話晒就親生仔 長遠都有用 因為一定有新卡

玩左半年, 冇咩concept
唔知係咪紅狐既關係 ,用月光打不知火有時幾輕鬆
咁應該投資咩比較好?

3 粟波
有融合之門
有火召
有一張陣
有深淵

幾爽

抵到爛

點解我冇宇宙旋風38蚊個包買

可以玩咩deck

打緊推薦deck俾你 請等等

係咪顯示 0 left?

唔係 直情唔見有

商店最右

我的宇宙旋風你在何方

夢幻卷先唔好用住 等你抽咗包先 同時間要留意限期
以下呢幾包推薦俾新手(紅色為推薦/綠色為optional 想多d 勁deck可以抽or課埋)
由於你會課金 option會多d

簡單講下
第25大包：主打電子龍/黑魔導/超重
呢包最啱新手玩
有三副卡組玩 其中電子龍同黑魔導係Tier Deck
電子龍需要
黑魔導要抽埋第20盒細包張導航先有用
超重都唔差 識玩都好勁 但相對技巧多d

第26大包：主打白龍/月光/光道/龍盟/劍鬥
白龍deck 需要另外投資其他包 而且強度麻麻 不太值得玩
月光 deck 最平民既 deck 亦係唔少人討厭既deck ，因為佢有張可以將對方既怪獸卡變0攻既紅狐，你抽一輪半 已經夠玩
光道deck 通常d人最鍾意用佢入面既卡黎碌卡入墓
例如光援/萊登/露米娜絲 好多deck 鍾意用呢3張卡
純光道比較貴 同埋要有混沌龍(你暫時冇辦法得到)
龍盟deck 呢副主打OTK 要抽埋SD EX先可以玩到 (但現時未有優惠)
劍鬥deck 冇main phase 2 898

第24細包
主打 不知火
呢副西利啦 一出就威到依家
暫時最勁既組法 不知火加重陷
不知火本身相對平 但重陷就比較貴
同時間 不知火可能黎緊會再被人限卡
所以組呢副可能有d風險

第23細包
主打靈獸
燒腦deck 牌組大部分卡都係哂呢個包
識玩既會好勁 唔識玩既可以右上投降

講完推薦 到optional
最新盒 第28大包
主打 魔女工坊/魔書/呪眼/捕食 同其他系列
呢包既卡都係相對新既卡
入面既系列都需要抽埋其他包先玩到
否則強度相差甚大
甚中魔女工坊暫時最有潛力 不過課埋其他包先得
所以你真係想玩 就先問問巴打意見
其他系列唔多講住 想知再問

第24大包
主打BF 同火召喚獸 簡稱火召
BF強度有保證 不過要抽3輪
再另外要抽埋第16大包 相當貴 唔建議新手組
火召則係阿萊召喚師既殺手鐧
好多deck都死係呢張卡 最少2張

第23大包
主打阿萊召喚師同佢d召喚獸
加埋元素&守墓 （雷龍已死 玩唔到）
阿萊既強度唔洗講 實卡都仲玩緊
通常會用佢配元素黎組 不斷蓋人牌 再用火召打人
守墓就暫時得張長眠墓俾人當tech 卡用

第21大包
主打電子龍 同 水機
水機係燒腦deck 現今DL T1
玩佢要抽埋第23細包
需要多實戰黎熟悉佢d combo
有再被限風險
呢包就有2張電子龍可以用係電子龍deck

暫時係咁 你可以上呢個網睇下人地d top deck

因為structure deck 依家未有優惠

如果唔急 可以唔洗課住
你想組 可以問問先
等巴打們推薦

thx 好詳細
暫時想玩電子龍 係咪allin 25就ok?
另外不知火既重陷係咩意思 係指落多d陷阱定有張卡叫重陷

不知火既好拍檔-重陷阱卡

當中以弩弓/無底/鎖鏈 最多人用

玩電子龍就第25大包 2輪
想勁d就加一輪第21大包

電子龍最Standard既Build

同埋見到人講3+1ur係咩黎 點先有得買

呢隻驚有幾款優惠

1）3+1UR $8
2) 3+1SR 有$8 最普遍$15
3) re-open 姐係優惠價抽10包 如果唔滿意 可以重置抽多次10抽 (個人覺得呢個好抵抽)
4) n抽+石 最唔划算

D優惠不定期出

即係已經冇左？卡盒個到唔見有

張UR 就係你嗰盒大包/細包既UR卡隨機一張
可重覆

係 3+1UR 過咗
要等唔知幾時先再有

隻驚你抽哂嗰大盒就會中哂d卡
唔會中唔到 睇早中定遲中

10包+1sr 48$又屌唔屌得過
btw都係搵唔到張宇宙旋風

呢個係最普遍既優惠
就算優惠期過咗 都會有呢個揀
第二個問題唔識答 正常應該有

你acc 有融門 + 深淵 兩張頂配電子龍key card

嗰ac注定玩電子龍

抽卡D效果好FAKE
成日三隻栗子球然後出R卡

30包出左2張UR 1張係暴走龍 本身有兩張 係咪唔洗再抽了

轉抽21先

齊咗未？
25大包電子龍仲要抽呢d

右邊個張齊 中間得1張 左邊1張都冇 睇下可唔可以用劵換先

梗係唔好用卷換
繼續抽25啦

回鍋之後拎左40幾張交換卷（R，SR，UR都有），有啲7月中就到期，換咩卡最抵？

唔係夢幻券就是但

Feel到腦出血會限

你show嗰list 睇睇
優先揀d常用

核/人工腦 是但一張限

核—>人工腦—>電子流奧義—>電子負載融合
仲有集中電流

想問下係咪得沉默魔術師套牌冇得用石買

要課先得

有幾張夢幻券

佢個list太多卡，我睇到眼花都睇唔曬，可唔可以講下有邊D卡常用我自己搵？

好 你等等

夢幻卷要三思先用

THX麻煩曬

R卡

SR/UR卡

係咪宇宙旋風個優惠已經完左 轉移到steam都係冇

唔關事 不過唔知點解你冇

好似你要升到DM lv7先買到

THX once again

隻電子龍四式冇得入手?

Rank duel SR ticket

歡迎加入

呢張要打Rank 攞到SR卷先換到
仲有d 卡要升凱薩lv先拎到

呢隻驚唔係所有卡都有得抽
有d係活動先跌 有d要靠卷 有d要係交換所換
有d要打rank 有d要靠升人物lv送

你可以上呢個網睇下 啱新入坑

上一手已經課左咪無lo

3+1ur最抵
未齊重坑可以駁下

個優惠一個月都唔知有無一次

起碼2-3個月先一次

要打RANK贏75場先有3張SR劵?我的天

升下又跌下rank 好易75場姐

唔係好睇得明暴走龍個效果
D中文翻譯好似怪怪地睇到一舊雲

轉英文啦
K社中譯垃圾

新手想問吓：牌組清單—>已提交的牌組清單
入面嘅牌組勁唔勁㗎？我玩上手覺得好似怪怪地咁

牌組上DuelLinksMeta 參考好d

拎緊丸藤亮
但佢個任要拎左其他角色先 煩到嘔
上網查艾德要召200隻暗屬性 但係任務到冇顯示 唔知自己召左幾多

係冇顯示
唯有一路玩
好多角色俾你解同升
你唔洗擔心冇石用

dsod個百濟木要除外人地200次定300次先解到

張協力車機人好似唔係張張sr有得揀 要刷九藤翔

係咪無得買組合包買多過一次

想知有無d好易搞到既deck 例如極星天

個個角色解鎖都要打LV30既傳奇決鬥者
係咪都係隨機出現 除左等冇其他方法?

原來7級之後可以用門 冇野了

我有一張劵換到協力車機人
反而十代隻雷霆巨人換唔到
未解放LV40
係咪唯有用3倍key刷lv30

請問呢個任務係GX以外做計唔計？

要係GX world做
佢先會出現

四澤天空唔洗刷啦⋯⋯路人角色

係 唯有刷key
依家有key 2倍活動

電子龍核個翻譯都比佢fake左
效果1寫特殊召喚
開auto見ai通常召喚都發動到先知

都講咗K社中譯垃圾

40係咪易出好多 係既話我衝階級開40再刷

翻譯機

40梗係易d
Lv40同Lv 30嗰獎勵範圍唔同
Lv40只有SR同UR卡
你可以撳黎睇獎勵

仲衰過google translate

係咪所有world階級加埋40就開到lv40既門?

青眼白龍次係咪=3000次

召喚4次呀

World階級過咗30 就可以開到lv40 Gate

你睇吓Menu右手邊 有冇個栗子球icon 夠分可以釋放換張卷 果張可以換雷霆巨人

得300分

1日最多300分

我DM 16
DSOD 8
GX 8
5DS 4
加埋36都開唔到 唔係計總和?

緊係唔係
你開是但一個lv30

咁打到出年
定係直接刷LV30十代算

有冇咁跨 打2-3日都上到
lv30相對要用多d時間 你自己考慮

誇*

仲以為尤貝爾新技同次元融合殺有關，睇黎張混沌幻魔都無咩可能出到黎

有冇邊套守墓隨從易組D 想刷分

凱撒前置真係煩到 搞左成日卡左係拎翔到 要十代隻雷霆巨人
為左刷隻雷霆巨人要升到30階級+召200隻光屬拎伊西斯隻守墓隨從組刷分DECK

而家先開始玩會5會太遲?

新玩？

係呀

唔遲 隻驚算新手friendly
買個初始ac 抽卡
要d時間升下人物同卡
跟住就可以打rank

你有心玩 一兩星期應該可以pick up番
上面都有幾個巴打4-5月先入坑
你可以問下佢地意見
我自己一出已經玩 玩咗3年幾

點解duel link耐唔耐個連線就好似出問題咁

隔無耐就要按"重新連絡"...
呢個問題好耐...

我砌左副極星同甲裝
用到得10000石到1000幾石

巴打做咩咁睇唔開砌極星同甲裝

實卡有玩開
但估唔到duel link已經唔入流
極星可快召奧丁但已經好慢 甲裝一卡手就

DL同實卡環境唔同
甲裝爭張豆娘未出
但因為DL興宇旋 所以裝備卡唔入流
劍鬥因為冇phase 2 buff極都食屎
唯一召喚師仲係同實卡一樣主流
巴打下次可以睇下#1 有講最近主流
推薦DuelLinksMeta 呢個網

想收過個號了

巴打有冇課過？ 未課就收號啦
成兩萬石dum咗落海

超量係咪無出？

預計今年9/10月出

無呀 10000石號黎

再買過啦
極星係DL fun deck黎

極星對同步先勁 同埋dl無位chok曬三神

得3格 唔少deck都發揮唔到真實力

D寶玉獸

唔怪知未出12星版紅魔龍同星塵龍

其實1萬石勁快用完

佢算有好多方法拎石
人物升Lv
世界升Lv
打Rank
活動
登錄
撳街場replay制

收多個帳先 睇下有無d一round就組到既deck

一round就組到有強度既暫時得月光同超重
其他都要2-3round

甲裝唔齊腳都要兩輪黃蜂同蜈蚣

仲要分開box
最好抽近期既box
超重係25大包 同包有電子龍 黑魔導
月光係26大包 同包有光道 龍盟 劍鬥 白龍

月光新接觸 之前未玩過

月光有張仆街無腦卡 好多人都想限
Dum入墓將對手變0攻

SELECTION BOX會唔會復刻?好多勁卡係入面冇得抽

會 不過下次復刻可能要等到9月後

未出 D 卡會慢慢入大包

整唔整多個ur ac好呢

bundle只可以買一次 買完就冇

巴打想玩幾個ac?

咁撚耐

玩埋依個算 玩月光deck

分散黎抽好dum錢...

平時要3-5個月先復刻一次
如果9月出咪算快

巴打想抽咩

冇鎖冇空氣俠
想玩不知火同hero都玩唔到

之前抽電子龍抽左三張魔導陣
但係冇領導同光頭仔
最想玩都係青眼白龍 幾時出新卡

鎖同空氣俠遲d會入大包
Selection box係提早俾你抽
Hero就真係好依賴空氣俠
不知火冇鎖都玩到 有唔同組法

巴打抽齊電子龍未？
黑魔導張導航比較重要
你可以等有多d石/等UR deal博下
白龍未buff之前都唔建議組啦

新玩儲儲下好快9999石

應該算齊 為左第三張電子核抽多一盒 課到我傻

玩一副新deck起碼都要幾萬石啦?
見有d deck要幾種唔同既ur 每種3張 然後係分開晒唔同既box到

如果剩係用石抽咪係
唔洗副副deck都玩
除非你好有米/好有心機掘石
否則揀2-3副勁既夠玩半年以上

巴打可以等SR deal再博嘛
放心 電子龍夠你rank上king of game

咩SR deal
我課晒佢個盒既優惠都係唔中張核 嬲到爆

依家玩緊超重同電子龍 超重剩係發動效果都發動到手軟
仲有兩張夢幻劵同4000石 課多少少應該可以玩多一套deck
28BOX勁唔勁?

咁黑
佢嗰D優惠會送SR同UR嘛
仲有有時卡包有其他優惠 $8 SR deal

係 好似有7次定8次 課晒都唔中 要成盒抽
其他卡盒15蚊3包+SR係咪都要課?

28大包唔建議新玩抽
強度係有 但暫時唔夠穩定撼贏現有meta deck
最好等埋新ban list同埋多d 比賽出咗結果先諗

超重識玩既話好野黎

不知火勁左半年 下次禁卡表隨時劈死

勁係勁 但係一RD發動十幾二十次效果 好撚攰

禁卡表係定期update?

陣間如果限張核 唔知巴打會點
佢D SR deal有唔同價錢 唔洗咁心急
$15係最普通deal 最平係$8
巴打唔洗副副課 暫時冇需要

通常係KC Cup後出
平均2-4個月出一次

算係咁
我估10星限2 無底限3

等級上昇招技應該都會郁

玩住25大包呢盒先啦
建議等埋新ban list先再考慮其他盒
巴打仲有好多石可以掘

玩耐咗就熟

已經背到熟 但係RDRD都咁玩好拖時間

試打咗rank未

打左幾場 屌打對面

咁應該好快拎到rank既SR卡

拎左凱撒先玩住超重 拎完凱撒同四式就轉玩電子龍

成日閃卡包點知得R

集中限左2唔會再限啦掛

集中肯定唔會再限
如果真係限 核同人工腦呢2張應該會優先被限

我28大包d囡囡UR又沉底

有咒符好似先必ur/sr

月光係咪抽爆一盒就夠
有無卡要外加

理想係 2款SR x 3 不過一副都得既
想再冇腦d 就再買2副 neo fusion SD EX deck
不過你玩呢副預咗會俾人被屌

但我見要加魔導守護者 同暗黑界扔手牌

邊洗要呢d卡
你睇緊邊個組？

一星個隻點先有？

商店交換所有得換

感謝

俾人屌唔好怪我 事先提醒咗

教學關用佢d deck嗰度打到好燥

啱啱開始玩，試緊白龍deck, 買左兩副套牌＋狂扔石去抽緊3張太古的白石

當然

白龍聽講好散，貴到pk

Optimal
15大包x1
19細包x3
26大包x1.5
SD x2
1隻9星UR槍龍
再加調和的寶禮
混沌龍

係好貴 加上強度一般
唔建議新手組

巴打可能要失望了

月光好好玩
我打任務auto otk
睇熟左點combo

點解?

點解唔爬POST
最玩得過係光道白龍/反制白龍
要既UR同SR多到PK
同調,同普通怪獸抽包都分得好散

試左成日魔女,真係勁多次都俾人秒

光道白龍點混？

手頭一副月光加光道
但無咩同步卡 無曬鑽

想問下支援項目粒制係邊？搵唔到

原來卡住係NPC上面會用唔到張卷，THX

依家玩依副

有幾個角色40lv dsod海馬1lv 任務依家7階
無曬鑽 依家應該打咩好

瘋狂升人lv，呢一兩個星期都係咁刷lv拎鑽

打活動同升角色lv 呢2樣幫到你掘石
你新玩 大把石可掘
有d角色要你達到某條件先解鎖到

呢個網有講所有角色既解鎖方法
如果想打下rank 都得 隨你

新手有排刷 你地大把石掘
冇Lv x 1.5 速度相對慢d

好

睇黎要狂做任

慢慢 唔急嘅
儲埋d石 唔洗咁快用
睇啱deck先抽

前排1.5 刷dm d人刷到30lv就停手

卡片商人見到呢張洗唔洗換

你唔係玩芳香deck可以唔洗理
不過如果你有好多coin 都可以換既
我自己唔用都會儲 加上係囡囡

巴打轉咗日文玩？

魔女公匠？我仲all in緊佢個pack

請問係咪其他兩隻都會有呢個隱藏任務？

巴打對咩deck?
魔女最驚BF 其次黑魔導同靈獸

最少要2 round

純魔女防守力好差下，我見YouTube 有個牌組平衡版
7魔女6魔女魔法6陷阱
必有一魔女一魔法，仲有一張陷阱做保護
有得諗但未試

電子龍驚佢張人工腦
其實係驚所有魔陷

有冇用聖槍同宇旋？

律法幫到你

有落2聖槍，但抽唔到都好易輸
佢被counter完無保護
Counter完回收唔到魔法，下rd無俾人秒都好，到番自己回合已經好難番身

係唔易玩, 我放在2律法2聖槍2星遺

有冇人知戰甲龍Lv7係咪要升到Lv40先可以解鎖有冇得用券換？同埋究竟點先可以做到一下2000效果傷？

識玩緊係還原原作用摩天樓同火焰翼人打古代機械巨人

商店交換所有得換隻機甲龍lv7

Thanks🙏🏻🙏🏻

效果禁到手軟

哇魔女工坊有多張
唔知第二個效果係咩階段發動
對方戰階都發動到就發達

如果勁想抽28玩下

等埋ban list先 唔急

兩日已經由0石去到6000石 驚唔抽爆上限

佢依家既實力仲係爭咁d
要等meta deck nerf咗 佢先上到位

9999石先爆 唔驚

屌抽左成100包先出得一張ur 快d出黑旋風等我reset抽第三輸啦

輪

9999先夠抽一盒 上限SET到咁低真係ON9

仲未計禮物盒d石過期

佢係專登既

岩岩睇過，應該只可以係自己main phase先發動到
不過都算好用，送左死蘇同佢落墓就無咁怕魔陷

有d想棄砌白龍deck, 轉不知火，而家係咪好用？見duel links meta 話係tier 2

不知火計埋坑貴，不過啲坑夠萬用唔驚不知火比人ban，夠保值，保值過白龍

thanks, 扔石抽吓先

魔女工坊 燒血流 又慢又自閉

等埋BANLIST先 應該依個月尾出既

點解咁快 我兩日得150石

石頭數量同肝硬化指數成正比

不知火仲有無機會被nerf
白龍砌完都唔夠勁⋯
光道白龍算係咁，不過我嫌佢唔穩定⋯好難上王

不知火緊係大機會再nerf

光導deck好勁 對親都輸

好難nerf⋯不知火明明係靠重坑carry，本家己經夠少

唔該無底限3先

呢個好合理，不過我估最有機會係10星大哥限1，咁都幾傷

拎到亮了 連續打左兩日

卡墊48蚊買定500石買抵D?

特價先買

零晨手痕抽兩下中左閃鑽，好感動😹

正

依家所有mat同card sleeve都係日常價
特價會平好多 等下啦

玩電子龍？

係

已經買左卡套 卡墊特價平幾多？

好似係$15/28

我覺得水機同召喚師都凍過水

召喚師都威左咁耐啦

8000石了 要諗定點樣用希望快少少出禁卡表

巴打升咗幾多人物？

有冇人想加下好友？

咁快8千石

唔咁set咪俾班老手儲定一堆等新包

冇數steam玩左四十幾個鐘 加埋mobile應該有六十以上

肝帝
不過你應該仲有排升

艾德個event洗唔洗刷?

D活動循例刷3張
巴打有冇打擲骰仔嗰活動？

有 好似打到第6周目定第7

如果d卡齊咗 同拎埋尤貝爾新技可以唔洗理

齊晒拎晒 不過見打幣可以抽石

咁勤力都有 唔洗玩咁快喇 唔係啲人升爆晒冇石掘會好悶

想玩多D DECK
原本係想玩黑魔導女孩/青眼白龍DECK先入坑
點知原來兩副都唔勁最尾冇抽到

唔係top但唔可以話廢嘅
我玩白龍好開心

暴走龍太勁 好少會融合另外個三條

但好貴 應該又要課唔少先砌到
係咪完全冇以黑魔導女孩為主軸既DECK存在?

有 你要抽幾個包

玩左日幾十代先得17lv 重有好多人未解
第一代個堆平均40-41lv

慢慢黎 唔急
尤貝爾比較緊要 刷分專用角

我打到第三輪 卡好似齊

刷多2/3輪拎石都好

我反而想快但冇咁好動力
特別係教學關堆預設牌組，打到想嘔

打番real player 冇咁悶既 歡迎約戰試deck

升得快挖晒d石，遲下出新卡會無石抽
我輕課都係兩三包先抽一次，睇定d先抽
好似上兩轉原罪ddd+妖孤咁
真係晒料
隻game仲有排出
盡量lam晒活動送既石慢慢玩

最好留意tier list同睇多d比賽deck就知抽包方向
唔洗包包抽 當然都要衡量自己既經濟能力

Bf黑槍洗唔洗要2，諗緊好唔好reset抽第三張黑旋風

1-2都得
但之後你要抽番24大包

果d之前抽召喚師同軍刀果陣齊左，而家係黑槍得1同黑旋風2

24嗰2隻齊3？

毒風同疾風都齊左

太慢我唔怕悶但要快就要肝所以冇動力

我d角色平均都係每個世界得1-2隻有3x lv
其他唔係得10lv左右就係未解鎖
有排掘

打RANK都係2~4 TURN完
節奏太快

白金未？

幾十連勝中

咁即係傳說？

Bf真係好爽

超重屌打我月光

黑魔導仲係幾勁WOR T2 女孩就算啦

仲有一張夢幻ur券，召喚師有2，無底得1
諗緊應該換咩好
(第23盒淨係差張召喚師，其他都算齊，所以又唔想再抽)
請教下各位巴打

幾時到期？

真心建議出左新ban list再換
你有玩召喚師就用融合回收頂住檔先
軍刀召喚師，用融合回收慢一turn可以頂到既

11月先到期

咁等埋新ban list先
無底有機會限

都係，忍手等下先
依家有1張融合回收，搭2張召喚師頂住先
但都係成日抽唔到

其實應該都要限啦，無底暫時都係太屈

快d限
等我唔洗再追3

我用緊加拿大蟲頂住檔先

我都係 仲要得1張

剛剛打埋個event，發現對手原來有聖防、黑洞呢啲初代卡，好懷念

今日用月光銅一都贏唔到

想棄中最魔女其他ur 得植物唔中

巴打仲有咩deck先

月光 光道

光道混魔女上唔到去？

魔女ur都1

meta有好多deck都話上到王，不過唔知要打幾多場....

運氣王
當然如果係tier deck會易上d

我今季都打左 2xx 勝場先上到

黑起上嚟係好難上

前排個kc cup上max仲煩...

維護
差唔多9999石 要諗抽咩

呢個反而我覺得好輕鬆未上過遊戲王但25到

K今季有埋kc標係打多d

Bf招斷道翼真係好勁

手抗真係爽

真係睇運同對其他牌組熟唔熟
當然副牌唔可以廢

更新完我D DECK清空晒既

廢ser 要排隊入

有無刷杏子deck推介？

血魔唔知點解無效唔到怪效

一般傳送門最高LV係咪40?
想刷尤貝爾D卡

冇錯

THX

微風幾難打 係咁彈手直打

貘良係咪無得再拿？

DM World Lv13就有得unlock
定你講正常版貘良? 呢嗰就未出既

呢個網有齊所有可以unlock既人物同方法

差唔多半年無玩 求大家推薦
目前最難操作既Deck應該係邊副?
利申 已有水機同靈獸

就係你已有呢2副
水機T1

我只知佢重係T1
但無諗到半年黎無野會複雜過佢

可以繼續玩番半年仲係T1真係好少遊戲做副

張黑晶限咗2
所以轉咗玩法
一係配潛海 一係配光道玩再見了技

算係咁 不過大機會再限

新手一問黑魔導第三行最右邊嗰張係咪必要？

主要拎黎整走水召
有會好d 冇都ok

Bruno?
鬼柳

無課打超重 無得打
係咁比人屈

7月新活動卡
7月尾鬼柳(西部篇)會登場
永火再現？？

超重都係零課恩物

Dlm流出見幾招新技都係for永火

仲未有超量

年年都係9/10月先出新世界

潛海水機勁過其他版本既水機太多
但個感覺好柒唔想用

用藍莓..

咩黎?

屌你個漁夫 科學怪人未限 好撚多人用漁夫玩科怪 見親都想一野打爆個mon

我都唔想漁夫 想贏就一定潛海

其實點先刷得多鑽石 刷極都得幾百石

升人物lv 打活動
得閒可以撳下d建築物有小小石跌
街場reply 每日5石
打天梯

Replay*

終於出最後一張，仲要鑽面[img]

1張都未出

魔女工坊最少有T3

有左珍妮之後,光道魔女多一個展開點
幾好用
用埋機械天使儀式有埋代破

三溝 光導魔導女魔女

MCS #32

Top16

2副ES召喚師(包括冠軍)
2副黑魔導(包括亞軍)
3副B.F.
1副水機
1副混沌龍mix光道
3副Hero
1副魔女工坊(Top 8)
1副不知火(8強不入）
2副靈獸

魔女搭公廁俠

杏子活動幾多分先可以拎到角色

未開放
要29號

攔截人地上遊戲王既感覺好賤又好爽
我都比人攔得多 到我攔人

點解我對親既都係遊戲王

你上咗王,
對親都會係遊戲王

原來係咁，咁個d放水既都好有愛

魔女工坊又多兩張新卡

K社力谷魔女
希望聽日有新ban list
Btw疑似有新SD

出ex好過

我入坑初期砌既鳳鳳神有無機會番生?

零課玩家係唔係唔應該抽新包玩魔女

照抽啦
睇你本身多唔多石
同你本身抽卡時歐定非

零課既唔爭在等埋聽日有冇新ban list
之後再答你

戒左成年duel link 唔覺意見到杏子圖忍唔住入番坑

而家白龍仲有無得玩 唔覺意中左賢士+少女

新忍者deck 同埋新混沌士兵deck 有無人玩過

炎王確定係新sdex

忍者同混沌強度唔得
白龍貴得黎又唔勁

咁SAD 我既靈魂全部都收皮

爆哂石 諗緊抽魔女 定補返召喚師系統

魔女=官方狂推
召=除時nerf

識做
兩副都麻麻了
白龍T3左右⋯都係個句光道白龍叫做打得下，但超貴又唔穩定

仲未出新banlist
召喚師勤力d隨時上多一次王先

炎王+蠍尾獅 combo 但印象中好似唔夠攻

十幾種 比較新

光道龍之鏡

混龍騎士上細包sr同ex魔導

黑魔導少女光導光龍

黑魔導少女龍

真紅眼 加斬龍加白龍

究白龍加龍騎士但要好多卡

出新世界兩種都實際

咁快又出新套牌

呢張幾正 , 好有少女味
想日日做底佢

炎王抵唔抵買

炎王睇黎幾勁 破前場
鳳凰神破後場
再加尤貝爾企場 人地都幾難破

終於有兄弟同樣睇好哩一包
我係巴哈大部分人都話你哩包好廢
得我覺得哩包係有希望入主流

新卡咩環境呀

其實卡盒d sale值唔值得重課？

新個隻炎王爆前場
會連尤貝爾都殺埋WOW
夾咩?

我副尤deck係咁

咪同鳳凰神差唔多玩法
破壞左鳳凰神果個回合用尤具爾企住場
但反而想知準備階段特召 唔知鳳凰神上場先定炎王神上場先

魔導零式粉碎機+魔工匠=新自閉

唔用尤具爾好似仲順手

光道 五重加雀見人咁玩

我副DDD最撚驚佢

如果手上無魔陷炸死隻2800防怪
再加埋黑暗遊戲
應該好多deck都比佢2-3round磨死

就算唔用零式粉碎機
佢隻野幾千攻撞埋黎都幾係野

點解Abf係場上果陣無得手推斷島翼？

ABF唔當bf?

但係bft又用到？

兩隻係場太屈快出儀式白龍...

係
佢最屈係“展示”手牌，而唔係掉，根本無cost

儀式白龍什麼來

Max龍 萬手佛 深淵

真紅眼，尤貝爾呢啲都可以刷分同抽空卡組

根本唔合理
佢隻野掉一張手牌
可以無效技能
然後d魔法
又自動上返手

其實招技無乜野，但問題係dl得3格怪區，好易比佢斷技之後就展開唔到

我DDD
是但斷一隻技都gg

佢招技唔會影響到之後先出既怪，但邊有咁多格比你call怪

夜哮魔個下cut我
後面都無了
再唔係
亞歷山大出世再cut我
出唔到6千攻都無得打

唔露樣唔敢J

終於月頭上到王 本身卡係傳4左右 見到巴哈有副咁既就跟住砌 一口氣就連贏曬咁多場上王

你人品幾好

有冇人用魔女匠隻2800防無效果
係咁既
我係人地turn掉張魔法卡諗住全turn令佢怪獸無效
點知完全冇效果
對手玩HERO，所有怪效照發動晒
之前唔知打電腦定PVP都好似試過一次
我今次係人地連鎖時發動既但應該冇關係
有冇巴打知係game有bug定點？

好似係你發效前已召喚嘅怪先得

屌..唔係掛 我仲以為全turn都係 等我打咗咁耐都唔知

呢副deck本身諗住當fun deck咁玩
點知佢比我想像之中勁好多

原來係咁
等我再打多幾局試下先
個效果係咁弱好多
單純睇效果文真係唔會get到
THX

類似既deck我都有砌到
不過冇壓縮到20咁少牌數
卡手係最大敵人
一展開唔到就等唔到下turn

咩都溝下儀式怪

cls

‪@Tabbto_ ‬

MCS top8好似有副類似

其實咪就係個副
20張基本上唔會卡手

又話出限卡list?幾時

K社唔太賺到錢嗰時

多數都下個月完埋kc先

傳送門一場最多可以拎8個獎勵
咁我用3倍key開x3獎勵又有咩用?

3倍exp

同埋解任務慳時間

諗唔定d石點投資 玩番兩個星期左右 而家用緊古代機器
砌炎王加召喚師好定係直接不知火好

炎王一般
砌不知火好過
最衰ban list遲遲未出

其實想召喚師 不過抽不知火個成本低d
ban list係咪通常kc杯完左先出

係 6月16先完KC杯 下個KC杯已經係世界錦標賽
正常應該會有個ban list

啲石下星期到期 希望呢幾日有新ban list

近排玩咩都FK Draw 點搞
witchcrafter就大怪上手
水機就同步上手

有冇人可以分享吓真紅眼點組？想玩

套牌x3 已經夠

想好用少少咪抽黑鋼龍+真紅戰士

想問下有無人記得有套上王 deck
30張牌 堆墓 有3隻噴射同步
想睇片d人點打

不如溝龍騎士..

積木龍？

yup

用黎刷路人?

唔記得杏子活動今日完
有幾百雪糕未打
萊娜剩係可以換一張?

嗰100石任務唔記得做

又無ban list
Datamine有藍神banner 可能下個月有得unlock

好似會出永火死亡龍

以為活動係打電腦 拎左副真紅眼去打 好彩贏到

想玩電子龍同超重以外既deck 未出ban list唔敢抽

娛樂牌組同人打打吓咁

真紅眼都叫強
贏都正常

上到傳說撞到不知火等於輸硬
全部UR坑 出咩都唔得

諗起今季第一日打個傳5不知火，贏我佢就上王，結果一場裡面佢開曬3張無底同鎖鏈，我就知點解佢咁快上王

真係有種比人用錢Dum死左既感覺

新Tier List (以比賽為主)

龍盟最鐘意呢d
一張吹起

我都有兩張，不過無不知火，上唔到王

活動自閉算

呢個活動真係唔太想玩

唔係不知火就重甲

唔出禁卡表 唔敢抽卡包
唔知有咩做

抽魔女囉

P.S. 我第一round抽到沉底

我而家都係升番哂d角色 儲石
等佢出ban list先再抽

無得自動，又遇到一班自閉流，打成10分鐘一場......
我見到魔女、芳香、自閉直接投降，唔想浪費時間

今朝打芳香 打到out deck 用咗3個字

個活動又唔計連勝 大家快上快落 打完一場咪算 d人仲用埋d慢deck係度拖時間 快手開一場新既好過

最慘係無必送一張, 只可以係咁打

[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (96) ◆沒有新ban list 那有新meta ◆

998

999

1000